啲deadline係咁湧埋黎

明明之前九月都幾悠閒 點知十月中日日都有deadline咁就黎爆炸喇

到底係邊個話大學好chill

欺騙我嘅感情

我都係叫下春啫 冇咩事都係返去做嘢先

Wakewake

想訓覺啊啊啊啊啊啊啊啊啊

無讀過大學既人

但起碼知幾時會完 過左就好爽架啦

加油bro

下個禮拜六個deadline
我屌

因為好多大學生都係deadline前一日先做
所以deadline前一日以外嘅時間都好輕鬆

真係好撚ON9 中學個陣D人成日話大學唔洗讀書 HEA住讀都得
你試下真係HEA住讀 等陣GPA爆炸比人踢出校都似

準備爆

今日又走咗堂
呢個sem應該gpa爆炸

啲功課應該早啲派

利申：一派已經即刻做，仲有兩份大嘢

我屌曬佢地(冇鳩)

爽爆嘅日子幾時來臨

你都係bro共勉之

唔好死明明我叫春點解變左我安慰人

我已經唔係deadline前一日做唔輕鬆囉

我對大學嘅憧憬全部都係欺騙我的

same

我琴日走左堂lecture已經預計到考試嘅時候我會咩心情

係...啲prof其實都係deadline fighter真係唔拖到冇得再拖佢都唔派 啲readings又係上堂兩日前先俾 大佬 點撚樣睇

就係 置萬物於度外（包括GPA）